有冇巴絲唔要焗爐可以讓比小妹

利申左先 屋企冇乜錢買焗爐
唔係話窮到穿窿 但就算有多餘錢都唔係去買焗爐

我黎緊想去讀甜品 買個焗爐幾百蚊好似唔太貴
但屋企唔太多錢 幾百蚊食到一個星期了

所以睇下有冇巴絲有d全新/新淨ge二手焗爐讓出黎
送比我就當然最好 但如果係平平地放比我我都唔介意嫁
希望各位巴絲幫幫忙 如果有野想交換可以問下我

祝各位新年快樂 新年願望除左香港建國 共匪倒台之外
其中一個細細地ge願望就係想自己有個焗到蛋糕/曲奇ge焗爐 等自己生活冇咁頹廢

做part time啦 一陣買咗個二手焗爐又壞到時你點

睇過啦

Part Time咩先

又山本彩 又山本彩加

我有, 免費送比你, 不過你要自己上黎拎

借post一問
有冇巴絲有錢冇掟洗可以比小弟？

巴打屋企張床大唔大

可唔可以上埋床？

又抄高登post
lihkg仔係咪廢到咁

好多新會然

自己幫自己？

我早兩日都諗起呢個post

焗爐用好多電㗎喎

好大好軟好舒服架

前個排換左新爐, 舊既掉左, 有少少問題, 就係有時焗得唔熟, 早知就比你啦

如果認真唔係抄post
我有一個可以免費送你
用左3年，唔算好新，但平時好少用
想買過個新